［亞視撚］大家都係魔星，點解況天涯可以咁撚冇用？

最近返煲殭屍123，尼諾同況天涯都係魔星，點解尼諾可以咁勁，況天涯就成pet屎咁

港孩

我係佢老豆真係想一巴二巴車死佢